死疤狗你都有今日！

拆我哋阿仙奴骨 ，都唔知令我哋喪失左幾多個英超冠軍 陷我地雲爺爺於不義

但係而家報應黎啦 ，真係急不及待快啲到歐聯屌打你地

有歐聯踢咩

阿狗慘慘豬，比人寸到冇聲出

疤狗矛聲出

我地

死疤狗準備俾我哋盃賽之王阿仙奴屌打啦

咪益咗個山齊士俾你地

樓主回應下

益左你啦平賣山狗比你

西維爾盃見

枉我哋爺爺買走華美子仲協助你哋贏冠軍賣
你哋竟然賣個25仔 仲話要走
講實力佢仲渣過2和b我哋阿仙奴根本唔需要佢

阿仙奴都扲出來笑

巴塞好應該分返一個歐聯冠軍俾返我哋 ，我哋年年第四根本就係比巴塞陷害

叫巴塞還返06年嗰個啦

Ok聽日順豐寄比雲加

個個有黑咩

插水搞到列文紅牌，比列提越位絕殺

要鑲埋金，整多個金杯比爺爺哦，啾咪～

英國有順豐嘅咩

最好係個盃到刻「志在四方」
俾大家知道我哋唔係流

分組賽抽籤：車巴多一組，巴第三名打歐覇，阿仙奴歐覇淘汰巴塞，搞掂

樓豬曼狗

垃圾巴狗買水貨